老母同我講左個家用儲錢plan 大家點睇

我fg 9月開工 做audit 9
我老母同老豆話我比幾多家用佢就一次過儲起咁多
例如我比1萬 佢地就儲2萬 total 有3萬
再加屋企依加有200 頭萬cash
話想快d買多層樓 一齊供
大家點睇

記住開個聯名戶口 要齊人先可以拎錢

你細個啲利是錢呢

正確 我覺得個 plan ok

家用騙局

家庭騙局

你同佢地講
你地俾2萬我,我就儲1萬

仲要用出糧戶口 每月轉帳過去 唔好經佢地手

我屋企都係 不過我最後都無比

如果d錢只可以買樓用其實無咩so
到時你問佢地借錢唔同佢地會唔借？